[英雄聯盟] LOL S8賽事討論區 #232

diu

skt

effort

入番佢個post

對線好弱

RNG

Wow ucal

Faker支援慢到